紐亞我屌你老母，抵撚死

紐亞返屋企舉手喇屌你老母臭閪

紐亞fans偷偷留負評